其實連登仔應該要娶南亞妹

夠勇武, 最少起碼解決到小巴叫有落呢個問題.

好少見過索既南亞妹

鬼妹老化得好快 2x歲已經阿嬸樣

厚唇毛，不了

有臭狐

但好多毛又好正

南亞種一到左30歲打後就肥到成隻青蛙咁

未生仔之前係幾靚嘅